［劇透］隊長集集avengers都係打卒仔

今集終於有得打大佬

有神器用

車上面打奧創唔計?